此外，初步数据显示，在南非，这种免疫可能根本无法抵御这种新变种。接种疫苗后为什么不进行新冠病毒抗体检测| Lindsey Bever | 2021年2月12日|华盛顿邮报
根据科罗拉多雪崩信息中心的初步报告，搜救行动在周一晚上和周二进行，然后由于进一步雪崩的危险而暂停。在科罗拉多雪崩中遇难的三名滑雪者的尸体被发现|辛迪·博伦| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
这项技术对于初步筛查和分型很有用，但它不能替代受过培训的专业人员，他们需要与处于困境的人建立融洽的关系并为他们提供咨询。心理健康危机中心如何抵御新冠病毒-19风暴《乔纳森·瓦尼安》（Jonathan Vanian）2021年2月5日《财富》（Fortune）
官员说，初步调查显示，这一系列案件与周末举行的校外集会有关。约翰·霍普金斯大学因病毒感染暂停本科生的个人课程，直到周五。|劳伦·隆普金| 2021年2月4日|华盛顿邮报
然而，令人惊讶的是，初步的效率比那些疫苗显示的要高得多，而且目前还不清楚人造卫星特有的特性如何解释这种差异。俄罗斯的人造卫星V型疫苗在早期分析中看起来不错|约翰·蒂默| 2021年2月3日| Ars Technica
在初审中，我作证说离这个怪物只有八英尺远。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
于是我开始打磨，博伊尔开始画草图，一切都在嗡嗡作响。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
希区柯克对镜头的移动有一些初步的想法，我就人物塑造和对话提出了一些建议。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
她补充说，意大利当局的初步结果“没有发现任何制造缺陷”。这种流感疫苗能杀死13人吗|芭比拉萨·纳多| 2014年12月2日|每日野兽
这些初步结果给了我们希望，该项目将在未来几年取得成功。追踪埃博拉、梅斯和流感的秘密？下水道|乌丹岩| 2014年11月29日|每日野兽
不同批次的赖特液体各不相同，应在每批液体上做一些初步染色，以了解其特性。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
风险通常从保单日期开始，除非由初步合同生效。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
当他接近山脊上的V形开口时，他放慢了速度，对前方的国家进行了初步调查。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯
我要教音乐理论，昨天我举行了初试。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
在一次初步的失败后，1841年萨勒纳夫递交辞呈时，他被选为副手。喜剧《胡曼剧目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe